" to run on {systemName}" = " 以兼容 {systemName}"; 
"%1$@ in %2$@" = "在%2$@中，%1$@"; 
"%@ %@ is not %@ %@. To proceed, you need to locate a valid copy of %@ %@." = "%@ %@ 不是 %@ %@。如需继续，您需要找到并选择有效的 %@ %@。"; 
"%@ is not installed on your Mac." = "您的 Mac 尚未安装 %@。"; 
"%@ — Retroactive" = "%@ — 解印"; 
"%@ing" = "%@"; 
"%d%% Complete" = "已完成 %d%%"; 
"10 minutes" = "10 分钟"; 
"2 minutes" = "2 分钟"; 
"25 minutes" = "25 分钟"; 
"A newer version of Retroactive is available." = "可下载新版本解印"; 
"Add Apps" = "添加 App"; 
"Add MobileApps to Favorites" = "将 MobileApps 文件夹添加到个人收藏"; 
"Add a purchased app" = "添加购买历史记录中的 App"; 
"After you have already installed Final Cut Pro 7 from a DVD installer or DMG image, Retroactive can download and update Final Cut Pro 7 from version 7.0 to 7.0.3, and unlock it to be compatible with %@." = "当您已经通过 DVD 光盘或 DMG 磁盘镜像安装 Final Cut Pro 7 之后，解印可以更新 Final Cut Pro 7.0 至 7.0.3，然后将其解锁。"; 
"All iPhoto features should be available except for playing videos, exporting slideshows, Photo Stream, and iCloud Photo Sharing." = "几乎全部 iPhoto 功能都可以正常使用。不可用的功能包括播放视频、导出幻灯片、照片流，和 iCloud 照片共享。"; 
"Aperture has reduced functionality" = "Aperture 功能受限"; 
"Are you sure you want to stop installing %@?" = "确定要停止安装 %@？"; 
"Build" = "构建"; 
"Can I use iTunes without Full Disk Access?" = "我能否跳过完全磁盘访问权限使用 iTunes？"; 
"Cancel" = "取消"; 
"Check Again" = "重新检查"; 
"Check for Updates" = "检查更新"; 
"Classic Look" = "经典外观"; 
"Click on “Download Update” to download and install the iWork 9.3 Update." = "点击 “下载更新” 以下载并安装 iWork 9.3 更新。"; 
"Completed" = "完成"; 
"Configure %@" = "配置 %@"; 
"Connect an iOS device to Apple Configurator 2" = "将 iOS 设备连接至 Apple Configurator 2"; 
"Continue" = "继续"; 
"Copy support files" = "复制支持文件"; 
"Create New Library" = "创建新资料库"; 
"DJ apps and Dark Mode" = "DJ 应用和深色模式"; 
"Directly download %@ from the Apple Developer website, then run Retroactive again." = "直接前往 Apple 开发者网站下载 %@，然后重新运行解印。"; 
"Don't Create" = "不创建"; 
"Don't Update (Not Recommended)" = "不更新 (不建议)"; 
"Don't worry. Your existing iTunes library won't be deleted. Instead, it will be renamed." = "不必担心，您现有的 iTunes 资料库不会被删除，而是会被重命名。"; 
"Download" = "下载"; 
"Download %@" = "下载 %@"; 
"Download Update" = "下载更新"; 
"Download Xcode from the Apple Developer website" = "前往 Apple 开发者网站下载 Xcode"; 
"Download and install iWork ’09 from The Internet Archive" = "从互联网下载 iWork ’09"; 
"Download and install iWork ’09 from The Internet Archive, then install the iWork 9.3 Update." = "从互联网下载 iWork ’09，并安装 iWork 9.3 更新包。"; 
"Download and install the iWork 9.3 Update" = "下载并安装 iWork 9.3 更新包"; 
"Download and update to Final Cut Pro 7.0.3 (2010-02)" = "下载并更新到 Final Cut Pro 7.0.3 (2010-02)"; 
"Download and update to Logic Pro 9.1.8" = "下载并更新到 Logic Pro 9.1.8"; 
"Download iWork ’09" = "下载 iWork ’09"; 
"Download the latest version of %@ %@ from the Purchased list in the Mac App Store, then run Retroactive again." = "前往 Mac App Store 下载最新版本的 %@ %@，然后重新运行解印。"; 
"Drag the IPA to a safe location. To install the app, sync it with Finder or AirDrop it to an iOS device." = "将 IPA 拖动到安全的位置。如需安装应用程序，通过访达同步或将其隔空投送至 iOS 设备。"; 
"Drill in two more levels of temporary folder. You’ll see the app download in IPA format." = "继续打开两层临时子文件夹。您会发现下载的应用程序以 IPA 格式保存。"; 
"Experimental support on %@" = "对 %@ 提供实验支持"; 
"Extract %@" = "解包 %@"; 
"Final Cut Pro 7 only supports XML exports" = "Final Cut Pro 7 仅支持导出 XML"; 
"Free up some space and try again." = "请先释放一些空间，然后再试一次。"; 
"Get Apple Configurator 2" = "获取 Apple Configurator 2"; 
"Go to the user Library folder" = "前往用户资源库文件夹"; 
"If iTunes 12.6.5 can't back up your device, try to use iTunes 12.9.5 or Finder instead." = "如果 iTunes 12.6.5 无法备份您的设备，请安装 iTunes 12.9.5 或直接使用访达。"; 
"If you choose “Optimize for macOS Big Sur”, %@ will work on both macOS Catalina and after upgrading to macOS Big Sur. However some features such as importing photos from removable media will be unavailable on macOS Catalina." = "如果您选择“为 macOS Big Sur 优化”，%@ 既可以在 macOS Catalina 下运行，也可以在更新至 macOS Big Sur 后运行。然而从可移除的宗卷导入照片等功能将在 macOS Catalina 下不可用。"; 
"If you choose “Optimize for macOS Catalina”, %@ will enjoy improved stability and optimization, but only works on macOS Catalina. After upgrading to macOS Big Sur, you must unlock %@ with Retroactive again." = "如果您选择“为 macOS Catalina 优化”, %@ 将拥有更高的稳定性和兼容性，但仅可以在 macOS Catalina 下运行。当更新至 macOS Big Sur 后，您必须重新通过解印解锁 %@。"; 
"If you have a DVD installer for %@, insert the DVD and install it. If you don't have a DVD installer, You may be able to purchase a boxed copy of %@ on eBay." = "如果您有 %@ 的 DVD 安装光盘，插入光盘并安装该应用程序。如果您没有 DVD 安装光盘，您可能可以在咸鱼等二手交易平台上购买盒装版 %@。"; 
"If you have already installed %@ %@ at a custom location, you can also locate it manually." = "如果您已经在自定义位置安装了 %@ %@，请手动寻找并选择该应用程序。"; 
"If you have already installed Final Cut Pro X on your Mac, the Final Cut Pro 7 package will be grayed out in the Final Cut Studio 3 installer. You need to rename “Final Cut Pro.app” into “Final Cut Pro X.app”, or move it into a different folder." = "如果您已经在 Mac 上安装了 Final Cut Pro X，在安装 Final Cut Studio 3 时，您将无法选择 Final Cut Pro 7 选项。您需要将已安装的 “Final Cut Pro.app” 重命名为 “Final Cut Pro X.app”，或将其移动到另一个文件夹中。"; 
"If you have installed %@ at a custom location, locate it manually." = "如果您将 %@ 安装在了自定义的位置，请手动寻找并选择该应用程序。"; 
"If you have previously downloaded %@ from the Mac App Store, download it again from the Purchased list." = "如果您此前曾在 Mac App Store 下载过 %@，请前往已购清单将其重新下载。"; 
"If you upgrade to macOS Catalina or macOS Big Sur, Final Cut Pro 7, Logic Pro 9, and iWork ’09 will be locked again, and can’t be unlocked. However, Retroactive can still unlock Aperture and iPhoto, or install iTunes on macOS Catalina or macOS Big Sur." = "如果您将 Mac 更新到 macOS Catalina 或 macOS big Sur，Final Cut Pro 7、Logic Pro 9 和 iWork ’09 会被重新封印且无法解除。但解印依然可以在 macOS Catalina 或 macOS Big Sur 下解锁 Aperture 和 iPhoto，或安装 iTunes。"; 
"If your Mac doesn't have a DVD drive, you can try to create, locate, or download a DMG installer of %@, and install %@ through the DMG installer." = "如果您的 Mac 没有 DVD 光驱，您可以试着创建、寻找，或下载 %@ 的 DMG 安装镜像，然后通过此 DMG 镜像安装 %@。"; 
"If your RAW photos show up as “Unsupported Image Format”, open the “Photos” menu, click on “Reprocess original…”, and reprocess all photos. You may need to reprocess all photos twice." = "如果您的 RAW 原图无法正常显示，请先打开“照片”菜单, 选择“重新处理原件…”，然后按提示重新处理原件。您可能需要重复上述操作两次。"; 
"Install %@" = "安装 %@"; 
"Install Final Cut Pro 7 from DVD disc or DMG image" = "从 DVD 光盘或 DMG 磁盘镜像安装 Final Cut Pro 7"; 
"Install Logic Pro 9 from DVD disc or DMG image" = "从 DVD 光盘或 DMG 磁盘镜像安装 Logic Pro 9"; 
"Install support files" = "安装支持文件"; 
"It is completely normal for the fans to spin up during the process." = "在此过程中风扇可能加速运转，这完全正常。"; 
"Keep Installing" = "继续安装"; 
"Keep drilling down for the IPA" = "继续打开子文件夹并找到 IPA"; 
"Keynote ’09 only supports PPTX exports" = "Keynote ’09 仅支持导出 PPTX"; 
"Learn More..." = "进一步了解..."; 
"Learn how to download an iOS app with Apple Configurator 2" = "了解如何使用 Apple Configurator 2 下载 iOS 应用程序"; 
"Locate %@ %@" = "找到并选择 %@ %@"; 
"Locate Manually..." = "手动寻找..."; 
"Next" = "继续"; 
"Note: %@" = "注意事项：%@"; 
"Numbers ’09 only supports XLSX exports" = "Numbers ’09 仅支持导出 XLSX"; 
"OK" = "好"; 
"On %@, Aperture, iPhoto, and iTunes can launch and are functional, but you may see minor glitches." = "Aperture、iPhoto 和 iTunes 可在 %@ 上运行，且多数功能可用。然而，您可能会偶尔遇到少量问题。"; 
"Open Apple Configurator 2, then connect an iOS device to your Mac." = "打开 Apple Configurator 2，然后将 iOS 设备连接到您的 Mac。"; 
"Open Apple Configurator 2’s temporary folder" = "打开 Apple Configurator 2 的临时文件夹"; 
"Open Finder. Hold down the ⌥ Key, and choose Go › Library." = "打开访达。按住 ⌥ 键，并选择 “前往” › “资源库”。"; 
"Open Mac App Store" = "打开 Mac App Store"; 
"Optimize for macOS Big Sur" = "为 macOS Big Sur 优化"; 
"Optimize for macOS Catalina" = "为 macOS Catalina 优化"; 
"Pages ’09 only supports DOCX exports" = "Pages ’09 仅支持导出 DOCX"; 
"Parallels Desktop" = " Parallels Desktop 虚拟机"; 
"Preview instructions on Mac…" = "在 Mac 上预览步骤…"; 
"Pro Applications Update 2010-02" = "Pro 应用更新 2010-02"; 
"Pro Update" = "Pro 应用更新"; 
"Quit" = "退出"; 
"Quitting Retroactive now may result in a corrupted install of %@ and is not recommended." = "不建议退出解印，以免导致已安装的 %@ 受损。"; 
"Refresh %@ icon" = "刷新 %@ 图标"; 
"Replay" = "重播"; 
"Retroactive" = "解印"; 
"Retroactive %@ is already the latest available version." = "解印 %@ 已是最新版本。"; 
"Retroactive can also unlock Final Cut Pro 7, Logic Pro 9, and fix iWork ’09 on macOS Mojave or macOS High Sierra. " = "解印还可以在 macOS Mojave 和 macOS High Sierra 下解除对 Final Cut Pro 7 和 Logic Pro 9 的封印，或修复 iWork ’09。"; 
"Retroactive can optimize %@ for either macOS Catalina or macOS Big Sur." = "解印可为 macOS Catalina 或 macOS Big Sur 优化 %@。"; 
"Retroactive can unlock your installed version of %@ %@, but works best with %@ %@. To avoid stability issues, we recommend updating to %@ %@ before proceeding." = "虽然解印可以解锁您已安装的 %@ %@，解印搭配 %@ %@ 效果最佳。为了提高稳定性和兼容性，解印建议您先将软件更新到 %@ %@，然后再继续。"; 
"Retroactive is unable to locate %@ on your Mac. %@" = "解印在您的 Mac 上找不到 %@。%@"; 
"Retroactive is unlocking %@. Quitting Retroactive will result in a corrupted copy of %@." = "解印正在解锁 %@，退出解印会导致已安装的 %@ 受损。"; 
"Ringtones and iTunes U" = "铃声与 iTunes U"; 
"Run Anyways" = "尝试运行"; 
"Save and install the IPA" = "保存并安装 IPA"; 
"Scan this QR code on your iPhone, iPad, or Android device to view step-by-step instructions." = "在您的 iPhone、iPad 或安卓设备上扫描此二维码以查看详细步骤。"; 
"Select your device, click “Add”, then click “Apps”." = "选中您的设备，点击“添加“，然后点击“App”。"; 
"Selected app is incompatible" = "不兼容所选择的应用程序"; 
"Shop DVD on eBay" = "在网络上查找安装盘"; 
"Sign %@" = "签署 %@"; 
"Sign in with your Apple ID. Select an app you have already purchased, then click “Add”." = "登录您的 Apple ID。选择一款您已购买的 App，然后点击“添加”。"; 
"Some serial numbers for Final Cut Pro 7.0 do not work with Final Cut Pro 7.0.3. If you are asked to register again, you need to find and enter a serial number compatible with Final Cut Pro 7.0.3." = "有些兼容 Final Cut Pro 7.0 的序列号不兼容 Final Cut Pro 7.0.3。如果您的 Mac 提示需要重新注册软件，请寻找并输入与 Final Cut Pro 7.0.3 相兼容的注册码。"; 
"Starting from April 2020, you'll need to use Apple Configurator 2 to download iOS apps on your Mac." = "从 2020 年 4 月起，您需要使用 Apple Configurator 2 方可从 Mac 电脑下载 iOS 应用程序。"; 
"Stop Installing %@" = "停止安装 %@"; 
"The Internet connection appears to be offline." = "您的设备没有接入互联网"; 
"The copy of %@ you have installed is %@ %@, and is too new to be modified." = "您已安装的 %@ 是 %@ %@，因为版本太新而无法解除封印。"; 
"The copy of %@ you have installed is %@ %@, and is too old to be modified." = "您已安装的 %@ 是 %@ %@，因为版本太旧而无法解除封印。"; 
"The copy of %@ you have installed is %@ %@. You need to first install a minor update before Retroactive can modify it." = "您已安装的 %@ 是 %@ %@。您需要先安装一个小版本更新，然后才能解印。"; 
"There isn't enough free space to install %@" = "剩余磁盘空间不足，无法安装 %@"; 
"There's usually no need to unlock it again." = "通常情况下，无需重复解印。"; 
"This version of Retroactive is only designed and tested for macOS High Sierra, macOS Mojave, macOS Catalina, macOS Big Sur, macOS Montery, and macOS Ventura, which may be incompatible with %@." = "此版本的解印仅适用于 macOS High Sierra、macOS Mojave、macOS Catalina、macOS Big Sur、macOS Monterey 和 macOS Ventura，并可能不兼容 %@。"; 
"To get started, find an older Mac released before Late 2019, and install macOS Mojave on that Mac." = "先找到一台在 2019 年 10 月之前发布的旧款 Mac，然后安装 macOS Mojave 以继续。"; 
"To get started, install macOS Mojave on a separate volume." = "在单独的宗卷上安装 macOS Mojave 以继续。"; 
"To quickly access IPA downloads in the future, drag the MobileApps folder into Favorites." = "如需今后快速访问 IPA 下载，可将 MobileApps 文件夹拖动到个人收藏中。"; 
"To use iTunes 12.9.5 on Mac computers with Apple Silicon, you need to disable System Integrity Protection." = "如需在搭载 Apple 芯片的 Mac 电脑上使用 iTunes 12.9.5，您需要先关闭系统完整性保护。"; 
"Try Again" = "再试一次"; 
"Unable to %@ %@" = "无法%@ %@"; 
"Unable to download %@" = "无法下载 %@"; 
"Unable to quit Retroactive" = "无法退出解印"; 
"Unarchive Xcode and move it to the Applications folder" = "先解压缩 Xcode，然后将其移动至应用程序文件夹"; 
"Unlock Aperture and iPhoto, or install iTunes." = "解除对 Aperture 和 iPhoto 的封印，或安装 iTunes。"; 
"Unlock Final Cut Pro 7 and Logic Pro 9, or fix iWork ’09." = "解除对 Final Cut Pro 7 和 Logic Pro 9 的封印，或修复 iWork ’09。"; 
"Unlock Final Cut Pro 7, Logic Pro 9, Xcode 11.7, and fix iWork ’09." = "解除对 Final Cut Pro 7、Logic Pro 9 与 Xcode 11.7 的封印，并修复 iWork ’09。"; 
"Unlock {name} again" = "重新解印 {name}"; 
"Untitled" = "新项目"; 
"Update (Recommended)" = "安装更新 (推荐)"; 
"Update available." = "可下载新版本解印"; 
"Update to a newer version of Retroactive" = "下载并安装安装新版本的解印"; 
"Use Apple Configurator 2 to download iOS apps" = "使用 Apple Configurator 2 下载 iOS 应用程序"; 
"Use iTunes without Full Disk Access" = "跳过完全磁盘访问权限使用 iTunes"; 
"VMware Fusion" = " VMware Fusion 虚拟机"; 
"View Release Page..." = "查看下载发布页..."; 
"Waiting..." = "等待中..."; 
"We recommend updating %@ to version %@." = "解印推荐您将 %@ 更新至 %@ 版本"; 
"While apps optimized for %@ can request granular access to Removable Volumes, iTunes was built before %@. Retroactive’s loader script has similar requirements." = "尽管为 %@ 优化的应用程序可以选择只允许访问可移除的宗卷，iTunes 为 %@ 之前的系统构建。解印的加载脚本也有类似的要求。"; 
"Why does iPod syncing need Full Disk Access?" = "为什么与 iPod 同步需要完全磁盘访问权限？"; 
"Why isn’t this more granular?" = "为什么不能选择更加细化的访问权限？"; 
"Working..." = "进行中..."; 
"Would you like to create a new iTunes library to use with iTunes %@?" = "是否要创建一个新的 iTunes 资料库，从而与 iTunes %@ 配合使用？"; 
"Would you like to create a new iTunes library?" = "您是否想要创建新的 iTunes 资料库？"; 
"Yes, you can. However, iTunes will not sync with iPod devices, play music on removable storage, or access shared iTunes libraries on a network drive." = "可以。然而 iTunes 将无法与 iPod 设备同步或播放存储于可移除的宗卷的音乐，也不能访问网络共享服务器上的 iTunes 资料库。"; 
"You can download and install iWork ’09, which includes %@, from The Internet Archive." = "您可以在互联网上找到，并下载和安装 iWork ’09 (包含 %@)。"; 
"You can export existing Keynote presentations into PowerPoint presentations. To view and edit your Keynote slides, animations, and transitions, run Retroactive on a real Mac." = "您可以将现有的 Keynote 演示文稿导出为 PowerPoint 演示文稿。如需查看或编辑 Keynote 幻灯片、动画和转场，请在真正的 Mac 电脑中运行解印。"; 
"You can export existing Numbers spreadsheets into Excel spreadsheets. To view and edit your Numbers spreadsheets, run Retroactive on a real Mac." = "您可以将现有的 Numbers 表格导出为 Excel 表格。如需查看或编辑 Numbers 表格，请在真正的 Mac 电脑中运行解印。"; 
"You can export existing Pages documents into Word documents. To view and edit your Pages documents, run Retroactive on a real Mac." = "您可以将现有的 Pages 文稿导出为 Word 文档。如需查看或编辑 Pages 文稿，请在真正的 Mac 电脑中运行解印。"; 
"You can export existing projects into XML files, so that SendToX, DaVinci Resolve, Media Composer, and Premiere Pro can open them. To use editing features such as timeline and preview, run Retroactive on a real Mac." = "您可以将现有项目导出为 XML，从而将其转移至 SendToX、DaVinci Resolve、Avid Media Composer 和 Adobe Premiere Pro CC。如需使用时间线与预览等完整编辑功能，请在真正的 Mac 电脑中运行解印。"; 
"You can open and organize your Aperture library, or export edited images. To use editing features such as image preview, adjustments, brushes, and effects, run Retroactive on a real Mac." = "您可以打开和整理已有的 Aperture 资料库，或导出已编辑的照片。如需使用图像预览、调整、笔刷和效果等完整编辑功能，请在真正的 Mac 电脑中运行解印。"; 
"You can open and organize your iPhoto library, or export edited images. To use editing features such as image preview, Quick Fixes, effects, and adjustments, run Retroactive on a real Mac." = "您可以打开和整理已有的 iPhoto 资料库，或导出已编辑的照片。如需使用图像预览、快速修复、效果和调整等完整编辑功能，请在真正的 Mac 电脑中运行解印。"; 
"You can try to %@ %@ again." = "您可以重试%@ %@。"; 
"You have already unlocked %@." = "您已经成功解印 %@。"; 
"You have installed an older version of iTunes (%@), which is not compatible with your current iTunes library (%@)." = "您安装了较早版本的 iTunes (%@)，不兼容您现有的 iTunes 资料库 (%@)。"; 
"You need to install Final Cut Pro 7 first." = "您需要先安装 Final Cut Pro 7。"; 
"You need to install an older version of %@ %@" = "您需要安装旧版 %@ %@。"; 
"You need to install {name}." = "您需要先安装 {name}。"; 
"You need to update %@ from %@ to %@." = "您需要将 %@ 从 %@ 更新至 %@。"; 
"Your startup disk only has %d GB available. To install %@, your startup disk needs to at least have %d GB of available space." = "您的启动磁盘只有 %d GB 可用空间。如需安装 %@, 您的启动磁盘至少需要 %d GB 的可用空间。"; 
"a virtual machine" = "虚拟机"; 
"an hour" = "一小时"; 
"downloading and installing" = "下载和安装"; 
"fix" = "修复"; 
"iPhoto has reduced functionality" = "iPhoto 功能受限"; 
"iPod devices are considered as removable storage by %@. iTunes needs Full Disk Access to access removable storage and shared network drives." = "%@ 将 iPod 设备认定为可移除的宗卷。iTunes 需要完全磁盘访问权限才能访问可移除宗卷和共享的网络服务器。"; 
"install" = "安装"; 
"installing support files for" = "安装组件以支持"; 
"unlock" = "解锁"; 
"— Retroactive" = "— 解印"; 
"App Store" = "App Store"; 
"CoverFlow" = "CoverFlow"; 
"Xcode 11.7" = "Xcode 11.7"; 
